kimmy我知你有睇感情台㗎！！！

你好靚女啊 好想同你做frd子 pm我啊！！！！！！

你都係雙子 我又係雙子啊！！！

我哋實一拍即合！！
我絕對唔係狗公！！！！！

我stalk咗你好耐 wuar 容許我做你身邊嘅綠葉啦

佢男朋友負評我

推 見到你post story

快啲cap我圖放上story啦

你係我見過最靚嘅女仔 心地一定好好

邊撚個kimmy牙

private咗

咪搞我女神，謝謝

牙你老母

我識佢喎